有冇住樂富巴打頭先聽到煙花聲

大約1:00係潔心中學附近
而家啲人係咪已經黐線到周圍放

黃大仙都聽到

鑽石山都聽到

冇啦啦嚇撚死

聽到